有冇巴絲知上水果間鳳溪第一中學係米好少學生?

鳳溪第一中學係米少班教學果種???
米好少學生?

米你老母